老老豆豆，深圳中高檔餐廳已經超過香港好多餐廳

唔係講低級街邊野，講緊中高檔，大商場嘅餐廳

講服務態度，大陸人奴性極重，服務態度無得頂，叫佢做咩就做咩，視客上為上帝

香港新一代廢青做野求其得過且過，對工作無熱情，返工等放工，做一樣野要叫幾次先做得好

講食物質素，大陸中高檔餐廳基本都唔會用黑心材料，淨係八大菜系加埋新派fusion野大把揀

香港人均二百蚊要係中高檔餐廳食得飽都好難，仲要無乜好揀，國際菜例如日本野二百蚊根本唔可能食得飽，結果比二百蚊都係食劣食 垃圾放題，任食打邊爐雞煲，仲要食屎都怕執輸，食到飽都要食。

係大陸，食個椰子雞用青椰青煲新鮮雞都係二百蚊一煲，正撚到

大陸應該得農家菜唔會食死人
入廚房望住佢煮都仲得

'講食物質素，大陸中高檔餐廳基本都唔會用黑心材料，淨係八大菜系加埋新派fusion野大把揀'

見到依句笑咗出嚟

你自己諗清楚先再講。
又二百，又中高檔
你不如講下印度幾舊水港幣就有五星級服務

大陸中高檔二百蚊都食到，香港二百蚊都仲係劣食級

再講多小小，食高級/貴野，好多時係貴過香港。
例如A5和牛

樓主唔好咁天真啦，你係鬼國連飲啖水/抖啖氣都有毒啦
野食種類更加唔洗講，你講到香港無野食咁

On9仔，香港啲水都係大陸黎咋，香港仲要再加埋氟化物，真係唔會好過大陸好多。同埋我講緊深圳。

有冇過瀘，啲水喉係點都唔同啦

氟係有但好少

話支共貴圉就冇黑心食品真係戇鳩

仲有上面勁重味精

秦國三幾舊水成枱海鮮tim

有地溝油你食咪算好囉

支那人奴性極重？ 但係夠狠夠賤命呢，小小事唔順氣落毒報復都敢

大陸d餐廳真係好敢創新
香港地食黎食去都係個d

問心，你講得岩

利申激進獨派

唔介意睇簡體字嘅隨便就搵到一大堆…

依加我話無黑心食品咩？以為大陸全部野都黑心，你就真係on99，你覺得係大陸國金食到黑心野機會大啲定旺角葵廣食到黑心野大啲？

講緊200蚊人均都可以係KK mall揾間中高檔食到飽一飽，仲要大把野揀

連登針對大陸嘅無知、先入為主以偏概全真係好撚可怕

香港200幾叫中高檔？

你話大陸200百食到中高檔 咁係支那狗嘅中高檔
狗糧幾高級都係狗糧 仲要有毒嘅？
不了

成班盲反撚係可憐就真，唔講仲以為大陸人殺佢全家

你講緊邊個城市？
依家支那食野好貴啦，深圳廣州價錢同香港差唔多

標題睇唔睇得明呀？

200蚊係大陸已經係中高檔，而且多野揀，極少會用黑心
毒你老母咩？

香港200蚊人均，都無咩好揀，正常打邊爐唔係任食都起碼300一位，放題劣食，韓國野一個垃圾煲收你2百蚊

無錯
最多份量真係多d

深圳都唔算好貴，同檔次都仲係平香港好多

椰子雞正
上兩個星期去食，點左一隻雞，三款特色魚滑，一兜雜菜，一大煲乳鴿飯，埋單都係3百幾蚊，間野環境又好，4個人食飽都咩咁

最主要香港租金太貴，搞到又要限時，又坐得逼，食物又偷工減料

我支持樓主
上年有半年係大陸做野

200幾既放日本放題=香港500幾既質素
仲有清酒梅酒任飲

租金太貴

乳鴿飯 同你食同一間？

屌，本身唔想咁直接，但你係咪無腦到咁呀。
唔關港中關係問題事，而係你要比較命題本身就有問題。蘋果同橙，橙係有橙味d。基本上就係兩地消費水平，低d果個一定抵d。
深圳同香港，深圳抵。
東京同香港比，香港抵。
香港同泰國比，泰國抵。
香港同紐約比，香港抵。
消費水平完全反映物價指數，係人都知既野，你既比較根本毫無意義

我係廣州食

先唔好講咩黑心食物 我相信你拎200蚊港紙去台灣食 仲食得高檔 物價問題姐

所以你講咁多野都係support緊同價錢下 深圳食得高質過香港囉

中港問題係上面班盲反講起先

同埋香港200蚊野食種類單一，服務差都係事實

物價黎講深圳低過香港係事實 但進口野都唔會平得去邊 係廈門酒店食鐵板燒都要4舊水人仔每人
同樣價錢深圳樓都大香港幾倍啦

駁唔到
你食平嘢食到你死都得

exact7ly

同樣邏輯，拎住你嗰二百蚊去南

走吧啦大陸喱

大大聲叫"服務員"

邊間？深圳？我都好鍾意返去食野，雖然老實講平均質素真係麻麻，可能因為人地鋪租平易開到鋪頭，但如果識食既真係有好多平靚正 百幾二百蚊可以食到香港五六百既質素

香港幾差都好 堅持唔過支那食

椰子雞先大獲 落勁撚多工業椰子粉

我食果間係有人check過係用真椰青😎

深圳萬象城地牢間超市，真係去到邊都幾條友企係度招呼你

你都戇鳩，西餐日餐深圳根本無師傅識煮

講真，深食野個價真係泊得住香港，但好味程度就唔夠香港黎！

我屌你老母啦，如果大陸水係乾淨既，唔撚洗拎去過濾，唔洗加氟化物啦，直接俾你飲好唔撚好？

google 埋你睇啊，柒頭

煩撚到仆街
買日用品自己唔識買咩，係咁sell

用香港賺ge錢去個低消費地方你緊係覺得好

噉你想表達啲咩？
你返大陸食囉

柒頭，自己google下氟化物係乜撚野黎先衝出黎柒啦

仲有你唔係以為大陸人會唔將水過濾同消毒就咁拎黎用呀？

盲反都有少少常識啦

咁你唔好用牙膏，同埋番大陸飲水啦

有服務好過冇

食過深圳華僑州際 自助餐可以用垃圾黎形容

但有d餐廳 200蚊左右 真心好食

我寧願無

係大陸千祈唔好食自助餐
點夠班蝗一次過拎一座山嘢食
加上生蠔魚生都係入口嘢
款式同質素都同香港有一定落差

反而真係200蚊去間中高檔嘅餐廳食好過
嗰堆餐廳打貪前隨時貴過香港
係依家班貪官唔敢出來幫襯先局住減價

樓主，你講得啱！

又追柒....牙膏本身係無加氟化物囉

我真係唔撚識食喇
上次全公司喺深圳食buffet lunch
200蚊一個人，唔好食，冇野食到個個喺度打邊爐

唔撚識路你俾2000都係做水魚嘅姐
最高級嗰啲餐廳根本就係一半價錢食香港質素

絕大部分都有

唔信自己睇下成分

可能佢係大陸食得鋁饅頭多

二百幾蚊想要中高檔
返大陸食啦你

咁你餐餐返深圳食啦
留係香港為乜

一直都係用無氟牙膏，牙膏落氟係後來商家先加

唔識就google啦，睇啲唔睇啲

踏低大陸抬高自己
工作關係成日要返東莞廠
$300乜都食到 ，咁多年仲行得走得
最正係啲農家走地燒雞同即摘菜，
個廚師仲係你面前炒餸，
香港餐廳大部份都進口國內食品啦
你估香港就冇黑心食物？

咪撚柒啦 最高級個啲全部貴過香港呀，因為師傅食材全部都係進口
仲要無香港咁好食

咁多人話邊度邊度仲平仲正，但有冇計埋車錢機票錢時間⋯你係香港過深圳食飯咁近隨時得，其他咩泰國台灣你日日飛去食一餐返黎咩

就算強國餐廳啲野再靚，我都係食返香港。

自己如果要買電視機，一定會買日本製的，因為中國製的電視機會爆炸。呢個係信譽問題，建立信譽要三五七年，但係摧毀只係需要一次。
黑心食品問題係大陸一手造成，宜家掉轉頭黎問我點解唔信大陸野?
你話大陸人都有好人，我點知你邊啲係好人?
靠估靠博? 不了。

你用二百蚊呢d水位去比真係無咩意義 你既意思同去大家樂食二百蚊快餐不如番深圳做大爺無咩分別

香港有質數既都唔係呢個水位

你計埋番上去既 time cost 同食材一滴香地溝油之類既風險 香港食野明顯有佢既優勢

當然間唔中番上去食一兩次係抵既 對健康影響有限 純粹物價問題 個個禮拜食? 不了

對不起 樓主d中文唔多似香港人 block柒左一了百了

大陸食野最大唔同係d野好大碟 但唔平亦唔正
d大陸人又食得晒真係好野

又，話大陸食野平靚正果d應該未去過台灣泰國
日本都唔太貴 上次去沖繩食organic放題 d沙律靚到 一個人都唔洗200港紙